真正敵人係呢個腐敗政權

漸漸地 警隊變成左呢場運動既磨心

建制派議員、實政圓桌田北辰就元朗襲擊事件去信保安局長李家超，質疑警方未及時處理事件，以及警力安排不當，並要求事件中失職的警隊高層問責辭職。

田北辰在信中要求李家超交代元朗襲擊中警方的處理手法，信中提出6大疑問，包括質疑警方為何未有在接報後立即到場、元朗區助理指揮官游乃強為何於事發當晚稱「同事不見有人持攻擊性武器」，以及何以判斷元朗「風險相對較低」而沒有抽派足夠人手應付事件。

田北辰表示，若未得到警方合理回應，將促請李家超「勒令所有在事件中失職的警隊高層辭職，以承擔責任」。

大家唔好唔記得，我地要打低既，係呢個傀儡政權，唔好比建制派班人轉移視線，建制派、政府先係敵人。[size=6]血債票償！[/size=6]

光復香港 時代革命

磨你老母心，根本班警先係而家最大問題

其他人請負皮上一頁

負你老母 邊個指使班警做野呀你老母呀

push

咁你覺得應該點做

樓主有辦法繞過警察直搗政權
就係暗殺行刺政府官員

已經唔係指示號問題喇呢刻
啲黑警如果淨係聽order做嘢
就唔會係唔係都咁落重手喇
已經唔再係政見不同 而係人性出咗事
政府包庇故然有問題
但真正濫權濫捕犯法執法嘅係警察本身 甚至係成個警隊